蘋果有冇可能容許iphone裝 mac os??

ipad裝mac os畀人鬧無用，咁iphone呢？

個post咁廢重要自推